\section{Exemplo de tabelas}
As configurações para o sistema de controle elétrico são: potência máxima da resistência \Pmax $= 400$ \unitpotencia[s] e a tensão e corrente usadas nos experimentos são respectivamente \Uu $ =160.60$ \unittensao[s] e \ii $ =1.12$ \unitcorrente[s], gerando uma potência na resistência de \Qresist $= 179.87$ \unitpotencia[s]. 

As configurações para o conjunto de experimentos são as vazões de fluido de corte e as rotações escolhidas apresentadas na tabela \ref{aparato:setup_experimental}. Essas vazões e rotações foram escolhidas conforme as limitações de rotação do motor e da capacidade de aquecimento da resistência.
\begin{table}[!ht]
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\centering
\caption{Rotações e vazões escolhidas para os experimentos}
\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|A|A|A|A|A|A|A|A|A|A|A|A|A|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{Parâmetro} & \multicolumn{13}{c|}{Setup experimental}                                       \\ \hline
\Nbiqueira\ \unitrotacao & \multicolumn{1}{c|}{0} & \multicolumn{4}{c|}{345} & \multicolumn{4}{c|}{365} & \multicolumn{4}{c|}{385} \\ \hline
\lfluido\ \unitvazao  & 0,2 & 0,2  & 0,3  & 0,4  & 0,5 & 0,2  & 0,3  & 0,4  & 0,5 & 0,2  & 0,3  & 0,4  & 0,5 
\\ \hline
\end{tabularx}
\label{aparato:setup_experimental}
\fonteAutor
\end{table} 
Para cada uma das rotações apresentadas na tabela, será realizada quatro experimentos com vazões que vão de $0,2$ a $0,5$ \unitvazao[s], com excessão da rotação de $0$ \unitrotacao[s]\ que será feito apenas um experimento com a vazão de $0,20$ \unitvazao[s]. 

Considerando ainda que os fluidos mais usados na indústria são os baseados em água e que ela compõe cerca de $99$ \% desses fluidos. O fluido de corte utilizado para todos os experimentos é a própria água.
